想早結婚點算好

想早結婚
但知男朋友有排都唔會玩夠
唔想為左跟自己計劃而迫男朋友改變自己
應該點做好
為左滿足自己願望係咪好自私

幾歲

係

結完婚唔可以玩

搵個同你有一樣plan ga law